以泛民城邦熱狗何志光等青山院友慣例同習性，其實屌9司機個阿伯，要負最大責任

根據泛民城邦熱狗何志光等青山院友以往公式
冇阿伯屌鳩同激嬲個司機，又點會有車禍
到底個阿伯係唔係鬼黎，唔係鬼都係蠢果批